2up 係咪一定無phd offer

徐立之third hon都得，不過今時今日點同

咁今時今日有冇人做到

有冇問吓你想跟嘅老細？不過今時今日大學制度好唔同，有好多廢物從中作梗，比如grad school入面嘅小職員一見到你唔合minimum entry requirement就filter走你份application咁，想reach到核心人物真係難過登天

大撚把
2nd low就話難d啦

土炮？
做咩要咁急拎PhD Offer
讀緊MPhil 個陣先再同老細轉PhD唔好咩？
同老細唔啱嘅話，最多咪拎個MPhil走，
啱傾嘅咪同一個老細轉讀PhD，況且時間都係四年。

反而拎MPhil offer 先進可攻，退可守。

咁你咪讀住個mphil先囉

有冇pub, 老細有幾大粒

Ug上英國phd?

一過試用期就可以轉，都係一年左右。
如果真係等唔到，就睇你老細夠唔夠牙力。
佢都要說服人地點解唔收個一級榮譽，而收你。

同埋最主要老細保唔保你，
一級榮譽畢業的話，學校好似會幫出人工，
但二級一等就老細要自己出D。

點解你會揀個就退休嘅？

咁你讀黎為咩 local phd冇咁易搵到工

睇dept, 2nd up 基本上都會係學校出人工

係我個學系，就係老細要掉一半錢出黎 。

咁無良
明明2nd up同1st research potential未必有太大分別

其實你老細想收你嘅話，佢知點搞架啦，
照你咁講，我覺得都大機會。
二級一等又唔係話差

香港一般老細肯收，佢又有少少牙力就無問題

梗

佢要搞鳩你你都防唔到架啦

就算第一輪唔得都仲有第二輪。
你老細曾經最高做到咩位？

Yes

點解唔local mphil 然後去外國讀phd?

你老細又唔大粒 你土砲phd想點樣係香港生存